後悔JJ

有無巴同絲依加後悔緊分手？

真相：你從來沒有戀愛過

渣ga

後悔緊點解當初唔一早飛撚左佢

佢有幾黑你僧

所有無結果既戀愛都係浪費時間
慢性謀殺我仲想對佢好？

佢拖你？

同居年半都可以一句話無feel就分手，
你話可以點原諒

巴打呢句 無返咁上下經驗講唔到

謝。

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩